夾餸俾女朋友，點知俾佢閙

佢話：食魚要自己夾先好味
蝦要自己剥先好味（帶殻嘅都唔俾我整）

佢係米成日叫你自己打飛機？

乜都自己咁唔洗你啦
分手啦

咁咪好囉 唔駛煩

你：幫我含。。
你女友： 條撚要自己含先好味

好似鋸扒要自己鋸咁

最後果個咩字？

閙 同 鬧都唔識分

正是